193可唔可以成功帶起Error?

佢IG followers升左好多

咪又係弱智仔一個

珍 你ig係咩 想follow聰明仔

以前啲post得幾千like
而家過萬
仲勁多人留言

淨係會睇193

其實肥仔都好正

煲番error係viu d節目
好笑到斷氣

ig follower升先保護到3爺呀

肥仔好識撈

ERROR 好睇過mirror

error 遊笑死

帶起error要，靠mike導團隊。

知我咩料啦

幾時開拍老夫子真人版？

最少比你聰明

唔覺....睇節目啲對答麻麻地

193 PK 玩串咀
肥仔 dee 玩認真

愈閙愈紅

30歳男人咁嘅樣同說話方式
港男真係冇內涵又幼稚

Cosplay下都好

其實就係咁呢隊野先夠貼地
你唔會明

佢講野好啜核好正

聽番error d 歌
404 我冇嘢撈 I promise都好聽！

肉酸到呢

大把藝人都貼地
但冇咁幼稚嘅行為

你去其他國家睇吓人哋30幾歲啲artists
講談吐舉止行為佢真係唔得
31啦喎

真心覺得保錡可惜左

幼稚？

31歲男人仲咁嘅談吐舉止行為
原來係冇問題？
發育遲緩停咗喺青春期？

因為佢而去睇error遊 點知笑撚到流眼水

我反而覺得四個入邊綜藝感最差係佢，佢真係唔好笑，不過佢跳舞好勁，可惜外型唔好，變咗要入ERROR呢個完全唔適合佢嘅團體。

佢喺ERROR呢個定位來講真係做得好差

咁要睇下佢嘅定位係咩，你睇下error遊，佢地入面仲癲，咁佢係行喱條路線，梗係做喱啲野。

但如果佢身份係公司高層，咁你話佢有失身份都合理。

我係咪認真左

193 193 cm 身高body fit到正
白白淨 就認命 點解天生點睇都咁靚

上面條友做乜係咁追擊193

Btw勁多影射串狗同叫香港人要加油 拍個期正值社運

支持成隊黃藝人 viu tv都冇話審到唔比出街 都唔明點解仲要當viu係藍

巴打好叻

幫幫手推post

日本啲諧星都唔會咁 香港特式

呢期error紅過mirror
Pk完就到193 mirror正係得姜B有話題

就算係香港特色又有咩問題？ 咩叫日本都唔會咁 關香港人咩事 點解要以日本做標準

點解要去睇下人地國家 你呢啲傻鳩永遠都係覺得格離飯香

唔會咁？
其實佢做左咩，你係覺得幼稚？

我冇話有問題
我話香港特色姐
一句descriptive嘅statement.
除非你對號入座

其實我覺得佢首歌幾好聽

韓國啲star成個亞洲都識 香港？

咁你咪撚覆啦 成句野都冇營養嘅 講完等於冇講 又要加兩隻狗笑 如果你唔係想恥笑 你根本成句野連講出黎嘅意義都冇

我無話有問題，不過話人幼稚啫

談吐舉止行為
我係咪同一堆基層講緊嘢

鐘意華Dee多d

王祖藍 的士陳 成個中國都識架 洗唔洗睇下佢地 學下佢地

條友都cls做藝人係咪要做到林奠咁照稿讀成碌木咁先叫合格？

原來我同一堆基層垃圾講嘢
唔怪之得對牛彈琴咁

除咗保奇
其實嗰三個都實力派

傻閪講埋曬啲似是而非嘅野 又要笑尻人又要話冇啊 我冇特別意思架 跟住冇撚啦啦拉埋咩係咪同緊基層講野 成個人都冇邏輯可言 屌你係咪小學未撚畢業架

其實你都講唔到佢做左咩實質野令你覺得幼稚

談吐舉止，唔好再空泛啲

睇佢講野就知又基層又乜 以為自己高人一等 咪又係俾人笑佢傻鳩

成個鍾共咁 無錢唔可以同佢講野

只要冇八兩金 呢個組合就唔使被拖累

收皮啦你 屌你駁唔到就拉人地身家出身出黎講 做乜撚野姐你 兩件事有乜撚野關連

保奇負皮我

真人連豬

lady killa

所以掛名隊長

(實際呀Dee仲似)

同一堆基層生蕃講談吐舉止言行
係我錯

on9仔，分到諧星同明星未呀

你去撐返曾志偉啦

屌，講咁耐你都講唔到邊次
宜家你似傻鳩多啲

唔會睇香港任何一個
弱智咩
怕耳仔出血

每次都係喎

三哥話一人一個 。。。 送架喎 多謝三哥

唔係加兩隻狗笑就顯得你好撚醒架啦 做藝人就係有唔同定位架啦 節目上或者為左效果 唔等於佢份人私底下冇禮貌架 個撚個上到台到講野都一式一樣 恭恭敬敬咁就係好睇？ 你呢啲傻閪死返去睇cctvb啦咁

其實我都係傻鳩，因為我同一個傻鳩好認真咁討論

大把日本節目都係咁做
邊個柒係人都知
係都踎係香港 咪唔知世界事
唔會睇香港任何artist 怕耳仔出血

頭先又話冇打算拎黎比 純粹講下 而家又大把日本節目都係咁 到底你諗清楚想講咩未架 想比較定唔比較架 成個思覺老師咁

講除咗A 世界仲有B 又有問題？
定你頭腦太簡單 見兩樣有共通點就要比較？

人地嗰啲明星境頭後第二個人黎架 個個西人賤人 崇韓你睇得明人地講咩 文化又唔撚同 你過幾年咪又係接受現實溝港女 米撚7甘多幻想拉小朋友

4個都搞笑就未必突顯到好笑
反而有肥仔認真做番個緩衝 有時見佢d無奈樣
死死氣同其他3個繼續鳩下鳩下仲有娛樂性

你自己話邊個柒就係人都知 咁都唔係比較？
以你呢句嘅邏輯就係兩樣都冇問題 咁點解又仲有邊個柒邊個唔柒呢？ 其實你講野成個低b仔咁不如出少句聲 唔洗係到死撐喎 其實你講野就真係好撚柒

我估個世界咩盡頭條友現實一定就係佢所講既基層死毒撚

媽啊 真心講野好柒

希望救得返

本身覺得error正過mirror好多

保錡件事之後開始睇下mirror d人

撐保錡呢步花姐又行得幾盡

始終error喧賓奪主

要件垃圾拉返低如果唔係真係成功踩住mirror上

係外國啦我 你慢慢係香港踎

一早blk咗 引戰眼紅毒撚唔洗理

去咗外國 入嚟笑下你哋

邊撚個國呀 你睇得明咩文呀

你咪同193講啲野差唔撚多 又唔見你喺外國學下談吐

去左外國，話唔會睇任何一個香港藝人，但又好留意193，覺得佢每次言談舉止好幼稚。

外國人係咁

一開始睇全民造星 見到啲人咁騎呢 睇睇下就冇睇 mirror error都唔知係咩
但因為193 睇番花姐error遊 真係幾搞笑 成日challenge 啲奇怪既野
入面其實保錡都真係幾努力去做好個節目 同埋又有效果
見到花姐bungee jump係想mirror error紅 都幾感人
希望多啲人關注mirror error 特別係193

點幼稚法
解釋吓

講講吓變笑人身份地位
重敢批評人談吐舉止行為有問題

拍咗好耐了
有無人記得呢套野

我覺得肥仔定位幾好，夠親民入屋
阿dee 果d 人緣麻麻
所以點都要有肥仔係到

返左中國咋下話

你睇陳百祥....

佢地個路線好難衝出國際
係香港有名氣都係接下廣告拍下節目
但佢地人太多又分薄左
最後都係個別發展多

唔好再覆條On9仔
明明講緊香港嘅藝人 又拉去日本做乜𨳊
咁荷里活好多藝人都仲串啲 咩人都會有㗎啦
其實娛樂圈好簡單 邊個人氣升左 點樣令到多左人去睇去認識佢地
咁就係贏左
同埋再多一個point係弱智同幼稚係兩種唔同概念
果條On9仔連字都未識多隻就亂咁出嚟吠

#2咪秒撚左佢
係有人再覆佢

tvb好得幾多呀，堂堂大台笑姜濤

弱智仔睇所有人都係弱智

唔撐 error 就要撐曾志偉？ On9?

外貌極討好 班友仔恨鬼到

你仲幼稚啦
明眼人一睇就知你想講乜
又想單單打打 又要話對號入座
咁大個男人講野成個八婆咁

笠翻頂草帽 擔翻根草 女友太多好懊惱

唔識唱咬字弱 算啦我都會亂咁唱

條友擺明死雞撐飯蓋

冇肥仔咪變左成團都係齋搞笑嘅怪物囉
冇個唱得跳得嘅團邊得呀

係踢都踢PK條垃圾啦
講句打都漏口咁

佢嘅意思應該係叫error成員做老夫子啲角色
4個啱啱好

同意肥仔好重要
一個搞笑團都要有隊長負責打圓場

但睇完error 遊就覺得 pk 好可惜
希望佢之後生生性性 (雖然食沙律都幾難願諒)
error 少左 pk 絕對係少左火花
無左個下靶位 節目會無咁好睇
睇左 error 遊就明

可唔可以趕走個八兩金先

尋日睇咗幾集, 又俾心機又肯付出
不過係蠢, 搞單咁嘅嘢, 白費努力

自己FOLLOW自己

講真我覺得PK好過肥仔好多（用Error定位嚟講）冇佢悶咗好多囉
肥仔真係可有可無，又喺度都好嘅但係佢係表現最差嗰個，其實佢都好可憐因為個樣所以先搞到要入搞笑組合。

平時上其他YouTube Channel都係有193同埋PK係最好笑最有綜藝感覺。

PK係到好睇好多，193，PK兩個綜藝感覺好強。
不過我好鍾意一哥。

冇咗保錡
193順眼咗極多

同一堆說話保錡講你會覺得ON9 細路仔唔識世界

但係193講你又覺得佢特登扮ON9黎恥笑緊你
口講一堆 背後仲有好多野諗到未講出黎
條友表面ON9其實好認真好高深

193靚仔過姜濤好多

不過喺同mirror 個"考有feel "綜藝
肥仔好好笑喎

肥仔係偏實力派路線，唔係鳩噏路線，只係搭埋隊員先行綜藝 無佢error應該出唔到歌

睇考有feel 33 同dee哥都幾好好笑 返煲緊error遊

日本諧星唔係咁 香港特色
日本諧星都唔會咁 香港特色

“都” “會 “兩個字 好有階級性 比較性
“都” 將日本同香港連埋比較
“都會” 令日本諧星俯視香港諧星
所以都唔係descriptive 而係意見

利申 9up 小心用字大家唔會咁多爭拗

笑什麼畜牲 你也是港男

尋晚睇咗少少「考有feel」，成個節目本身有d 無聊，係193 帶少少笑點同綜藝感，個pk 係執人口水尾同好低俗

呢一代人鍾意睇9野😂
都係好事

講緊153至矮？

填補返保錡d負皮

我意思係error三個做老夫子秦先生大蕃薯
而唔係將3個主角整做3d動畫一齊拍

Error成隊都好正
大家快D去睇Error遊

DEE GOR 都唔差

知我咩料啦 （句嘢有聲）

佢跳舞好撚勁

導演mike都好大功勞

ian早排都好多野講㗎

岩岩睇error遊,保奇又幾撚勁,真男人
唔割了

肥仔玩考有feel都好笑

Error遊果陣已經擺明係想洗佢底咁乜屎都推比佢做

咁佢自己都唔撚珍惜怪得邊個

都係果句 一句完整說話都講唔撚到嘅PK唔應該出現喺電視上面

快d退團唔好拖累其他三個

佢自己都成日以為自己可以單飛架啦

實有增加左知名度嘅

error遊笑撚死

咁到底你係好難原諒保錡食沙律
定好難原諒保錡出軌偷食先
你個句好似講到你係沙律fans見自己女神俾人食咗先好不滿保錡咁

咁193都叫讀過下書

狙擊槍般鎖上你軟弱

係喎 係咁食女

出位lo 威lo 我與別不同 好撚型

知我咩料啦?!

睇考有feel
次次都係同一堆遊戲
無error呢d玩到咁茅嘅人
個節目真係好快會悶

你番去世界盡頭啦，呢到唔啱你

食辣嘢，肥仔話幫人打飛機，好笑

poki不了

error ok, pk 不了

153嚟可能

Dee 老夫子
193 秦先生
肥仔 大番薯
八兩金 死臭飛
啱啱好

咁tvb個班小丑呢

ERROR ERROR DELAY NO MORE
5月3上埋自肥應該會爆喇

就快多過姜濤

讀書又叻 高大靚仔 講野清晰有條理
仲識拆骨舞

彈起花姐個集 笑到就嚟死
導演仲有臨尾有份個下先抵死

你地話肥仔綜藝感唔好 但佢呢幾集考有feel 其實好好笑

上面條撚樣自豪自己唔睇香港藝人
唔聽香港音樂已經知佢咩事啦

我們很帥 我們不碎

其實係你認真左
好明顯佢出鏡先係咁

肥仔有才華,但冇隔離3個咁好笑
佢性格其實入mirror可能仲岩

咁又點？出境係弱智 present 出嚟係 咪夠
佢真實係點冇人知

咩品咪先會睇香港嘅小丑

去咗外國 你慢慢係香港踎

收爹啦你

咩野30歲唔比
娛樂圈咁樣講野有咩問題？搞笑咪得

trump 74歲都係咁講野啦，你吹呀

佢哋本來已經唔少fans
193令佢哋更上一層

咁又係 你喺連登講野present出嚟都係弱智
相信現實都係

193係好好笑 Error遊係好好睇
但193真係好似森美唔明點解咁多人覺得佢靚仔

咁你又睇193？
on9仔懶清高
睇醫生食藥啦屌你老母

ig follower
error 60.6k
193 153k
dee 60k
fatboy 66.1k
pk 44.2k

193 fans cls

30仲做小丑

冇吹30歳仲做小丑

搏唔到就鳩up?

王祖藍又何嘗唔係4x歲做小丑呢，一樣咁成功

未有呢單嘢之前得70k左右
升左個double

龜頭Bob 化骨龍
呢d當年都係三十幾歲先黎做既小丑

成功？ 你用錢measure ？

肥仔乜都ok 跳舞勁過mirror 一半人以上...可惜只差身型同外貌

世界就係咁現實 明明mirror 變error

佢自己攞黎衰，唔講沙律單野，考有feel同口罩小姐佢都勁hea

咁又係，同之前花姐遊日本真係兩個形象。

大家請支持 Error 新歌
I promise

好犀利

廣告商都抽吓水

error前途唔在於193, 係在於poki個廢柴會唔會厚面皮回歸，花jer講過話唔會放棄poki, 如果花jer同poki真係厚面皮回歸嘅話咁error就死硬

dee都好fun 好on9 轉數好快

咁你係弱智丫嘛

error每個成員角色都幾鮮明吓
最近因為193串153先開始睇error遊，真喺四個一齊有特別嘅化學作用所以好好笑
甚至覺得喺近呢幾年算top3高質嘅搞笑藝人!!(雖然佢地應該係偶像團體)

好同情error但係有pk 係度真心撐唔落

學歷都高好多

一哥其實轉數好快，好好笑

呢個係佢個人特色
好多人都buy
大佬人哋藝人來㗎
照你咁講個個過左30歲嘅藝人都要做到你所謂嘅成熟
點娛樂到觀眾？點令到觀眾記得你？
再者，乜乜歲數要配乜乜行為呢個標準邊個定？你定？
唔好用自己把尺度人啦

我就係話佢個人特色係
發育遲緩停咗喺青春期
冇負面意思
好有特色tim
建議你了解吓人嘅心智發展
當然有人話佢可以扮 咁冇人知
而家我討論佢present 係小丑

我又覺得考有feel有啲位佢幾敢講幾好笑
可能畀人cut左好多令到觀感上好hea

有時d 野好難講既
有邊估到2021 年error 會咁紅
作為 fans，點都希望花姐改造pk 成功
觀眾收貨，error 不碎

好好笑

其實真係好可惜
唔明點解佢要為咗溝女搞成咁

2個都弱智

cls 日日都有post 用193 幫pk 洗白

利申：
支持193
支持肥仔
支持阿dee
支持pk做獨立音樂人

on9

你成個error反啦唔好煩啦

唔係抽水
藍妹上年已經有搵過193同肥仔賣廣告
仲贊助咗error 我們很帥MV

其實佢入Mirror都無問題
以前Super Junior跳舞最勁嗰個都係一個肥仔嚟
但都勁受歡迎
佢本身造星1都好受歡迎啦
不過Error更適合佢

Error自救TV其他成員都講過其實知道Error係累咗佢拖咗佢後腿
搞到佢玩唔到自己嘅夢想跳唱

Pk 肯改，好多人會比機會佢
睇error 遊，佢之前啲工作態度真係幾努力

帶起左啦, D FD個個都講緊ERROR遊
我冇睇都搭唔到DER

呢兩日一次過追晒ERROR遊
幾鍾意肥仔同dee

支持pk做獨立音樂人

第2年合作

支持 ERROR 新歌

其實error 係靠dee 先好笑， 你睇多d佢地既節目就會發覺得呀dee 好睇

點解睇error遊會鍾意肥仔，食乜春都一啖未落肚就嘔出黎

完全唔覺

係
ERROR遊係得193 PK好笑

聰明仔，你兩年前話9k炒上到100k搞掂未啊？見你冇晒更新，以為你搞唔掂添

去咗外國啦 點止100K 鳩買美股
你哋慢慢係香港踎

真係有得諗
好想睇

本來想仔細分析， 諗諗下，你揀得193同pk 仲要話得佢兩個好笑， 連最識搞綜藝效果既係dee都睇唔出，都係睇樣黎笑既人， 講黎都晒氣， 女人

PK先係error遊最好笑 我諗好多人都認同
啲效果唔會做多 講嘢又唔似而家咁串

193就睇到有啲煩
肥仔直頭無咩表現

覺得193好笑

覺得佢講野幾真
好有當年蔡楓華味道

支持mike導演

唔撚係呀, 一開口就知係無學識既mk

有粒老鼠屎難攪 d

真
Mirror 有幾個係完全冇人留意

Tiger, Stanley, Ger

你有冇見過佢地有個人廣告？

Poki 起碼有人知佢乜水

其實呀jer有廣告

覺得Frankie Stanley Alton AK都好隱形吓...